害怕性方面唔夾 係咪應該試吓做愛之後先拍拖...

理性討論🛌🤔

唔係個個人接受到

唔夾就自然會分手 不論性格或性愛

驚到時唔識教仔 生完養大左先拍拖啦

唔識教俾人領養咪得囉

分手好痛💔 倒不如試完先拍拖

俾bad boy插仲痛

坦白講
Sex唔夾真係易散

要佢忍咪即係迫佢偷食

個個都係咁架喇

咁慘...

您係BRO定SIS？😳

個個都做左愛先拍？😱

外國人就係咁，我個鬼妹同事每次都係

試完唔啱就唔痛？

未發展感情 分開都唔心痛

lm 待試

唔夾可以一齊諗方法改

利申：A0

俾毒撚插仲家門不幸
緊係搵個MK仔/靚仔，最好有錢仔啦

建議你唔好有太多幻想，諗住搵到人同你拍拖。

唔夾就係唔夾
就算改完都會打回原形

台灣人係咁做

通常啱啱拍拖, 搵一次有機會大量中出佢, 之後正式拍拖.

同意，條女性冷感仲慘過食屎

我支持你呀